大家點睇 涼烈唯 唯唯？

垃圾

i2 播緊 想嘔

做擦鞋仔唔緊要，好多人都做，但做到出面人人都知就真係on9左啲，搞到而家人地畀野佢做=可憐佢，無啦啦爭人地人情

回帶

真係唔撚悶咩

anger

橋本環奈?

千年一

前果排唔係叫人擴闊眼界番大陸咩，做乜要死番落黎